［環友我、和你傾］召集所有台灣手足

本人台灣某大學畢業，宜家協助緊部分流亡手足。

目前想了解其他手足情况，生活所需，居留簽證進程。
如果你需要日後在台路向指引，我亦都可以幫你。
唔洗驚自爆，tg 約地點，我可以當面和你傾。
如果你未放棄呢場革命，我地將會在台成立類似興中會嘅組織繼續落去。
其他在台香港人可以提供協助亦都可以聯絡我。

push